一人一個令你一生難忘嘅畫面

夜晚8-9點自己同班Fd喺海旁行街
之後遠住見到有一男一女坐喺海旁啲欄度打茄輪
之後行近啲睇...
發現喺我女朋友嚟...
班兄弟喺嗰個Moment Keep住行冇講嘢
最後行遠咗就一隻手搭我膊頭，之後爆喊
利申: 前度

有無要前度解釋

0/10
無是咁的

無。其實佢好得體，好細心，
但原來出軌無樣睇
巴打有冇令你難忘既畫面分享

真人真事

有無屌過先

睇住阿公送入去火葬個個場面

有年揸車俾的士狗撞, 入撚左院即晚出返黎
警察俾撚左個拖車佬電話我, 叫我問下架車情況
之後個拖車佬whatsapp左張相俾我, 見撚到部車成個尾TO哂, 個心痛到
最後的士狗老不+罰2000蚊, 屌佢老母, 而家好憎的士狗

幾年前有一日係屋企玩玩下魔獸
突然聽到bam一聲
初初以為有冷氣機飛左落街
望出去點知係個人 (我住低層)

經歷過
加油

有冇望出去

老豆過身

比一次比女人車左一巴

買糖水比條女食
上到佢屋企
一開門見到佢同一個男仔扑野

就係有所以先知係個人
有上蘋果動 死左

毒巴妄想症竟然嚴重到咁

老豆係面前
以後都唔識郁

嘩屌
仲癲過我

爸爸唔好唔要我

見到呀嫲係黑箱到成個人僵硬左 叫極佢 都冇再答我：「噯～」

lm